"Nou," zei hij, "Ik geloof je.
Je zal maar een heftige jonge hond inderdaad, als op het moment van uw leven dat u kan helpen bij de jacht een ellendige warmint gejaagd als bijna dood en dunghill zoals deze arme ellendige warmint is!"
Iets aangeklikt in zijn keel als had hij werkt hem tegen de klok, en ging tot staken.
En hij smeerde zijn haveloze ruw mof over zijn ogen.
Blikken zijn verslagenheid, en keek hem zoals hij geleidelijk neergestreken op de taart, ik maakte bold te zeggen: "Ik ben blij dat u er plezier aan beleeft."
